[多圖] 袁澧林Sweet爆萌樣騷胳肋底

胳肋底好正

咁正都有人負評

好撚正

醜樣負評佢好正常

好靚喎。。。

冇波

出到街大把回頭率，不過連登仔全部都gay

三一如三果時最靚

淫賤

無氣質臭g

差好撚多皮

77777

平到呢

好想奶佢胳肋底
奶佢濕晒

個造型咁rv red flavor feel🤔

你真係好撚變態

白白干媽 貢古咩honey

唔扮文青即刻順眼十倍

那有波?

呢個look正好多

港版結衣

咁angela正啲又後生啲

呢條女如果有埋波就真係不得之鳥

✌🏻✌🏻✌🏻

為咗佢願意減十年命

Angela正過結衣都講得出 平過結衣下話

Angela係正過結衣

無可否認 係易認過大眾整容女神樣

事實黎
有邊個女仔正得過澧林bb

想問話唔正果啲師兄平時食開咩

好撚醜 澄b小Q正好多

So pure

門牙箍咗咁耐都未正既？

想奶

咁能正點解會咁多負皮

我都唔明

菠蘿釘仲凸過佢

佢平時著d衫好肉酸
又大件又長

文青look

佢長髮仲吸引

佢點解咁少露腳

食開屎咁都叫靚

正

Angela i love u

係醜樣既女都負評佢

老泥妹

想屌佢

格肋底

老老染染 真係唔撚靚

正到痴線 剩係望著佢都覺得sweet

好甜。。。

唔好再吹奏佢啦
個樣好似男人

9up都唔好咁離譜

話唔靚嗰啲對眼俾屎抿住咗？

好撚正 甜到
想一邊奶佢格肋底一邊屌

同我諗嘅野一樣

好樣衰

成個傻閪咁

Angela呢啲女好唔好扑架呢

有睇個電視廣告 啲牙整整佢啦屌 平時都唔覺

條女正到仆街

拖出街有虛榮咪得
扑野搵sp

佢好靚笑得好甜，又有鄰家少女青澀既氣質
但點解鑊鑊都咁多人負評 佢其實衰過咩

純粹想知屌又高骨架又大既女係點 有冇巴打可以分享下

笑到成個智障咁

正評

講嘢傻更更咁
好正

係 好q
之前睇佢上公子會好傻好好笑

清水健說過：「曾為了工作7、8年都沒有休假，每天不停的貢獻自己的精力。」他又公開了幾個貼士，有助提升床上表現，包括：勤運動，訓練自己的肌肉；每天早睡早起，滴酒不沾，養成健康生活；每天自慰兩次，讓身體記着這種感覺，若不常常射精身體就退化。

袁澧林都唔靚 好想知金鍾m 記連登仔食開咩女

match

熊正啲

想駁但駁唔到

無菠無蘿

條女好撚扮野，扮晒天真爛漫咁，著衫又騎呢又保守，連對腳都唔肯露下

話唔定係真唔係扮

有gif未?

呢幾張相我覺得有少少似三萬蚊

有冇腳趾睇下?

屌你c9扮上菜

鷲哥召喚

咁都c9...

可惜個身材

Lm

初戀呀

個鼻大到成龍咁撚樣

Sweet 爆萌

好sweet好萌

衰在太靚 d人接受唔到

好撚造做

拍廣告係咁架啦 不過都唔算好造作

source:

正評係比個胳助底既

好想奶

依個shot個鼻真係好趕客

哇 屌你老母好想嘔

鍾意袁澧林既一定係青頭仔+on9仔

唔鍾意Angela=反社會人格障礙

連登最多港女
十成係妒忌人

條女咁造作，上到床會唔會性情大變

又話人扮野又話人造作 佢係咪得罪過你啲咩呀

平撚到